求救學 點樣用信用卡俾學費

想賺吓里數積分
得東亞同AE 薄扶林大學

學生信用卡有咁多信貸額咩

應該可以入定錢落去先 我估
就係唔係好知 有冇試過嘅巴打講下

係可以自己入定錢落去先

入錢落去，當八達通咁用
通常上網搞，saving過落卡，等一日有數，再撳繳費，然後跟yr1入學張野撳

Ae交學費好似無得儲miles
好唔抵

此post 已完

即係已經做緊野？

唔係話ae 儲唔到咩?

Hku鬼有得credit card咩